{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043833",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25190",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 상도동 XYM1"
    },
    "text": "浦項上道洞に位置する最高の施設である上道洞XYM1は、お客様に快適さと親切さを提供します。宿泊施設は計26室の客室を保有しており、韓国語をサポートする案内を提供しています。オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があり、入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されますのでご注意ください。客室料金は2名基準で、追加人数時には追加料金が発生します。外出や退室の際には貴重品をもう一度確認する必要があり、紛失の場合は責任を負いません。客室キーの紛失時には補償金が発生し、団体客は歓迎します。訪問者は親切なサービスと優れたコストパフォーマンス、すっきりとした快適な環境でリラックスできるとレビューを書きました。静かな周辺環境と机、トイレとシャワー場の分離などの便宜施設も良かったですが、換気が必要だと感じる時は芳香剤を使った方が良く、シャワー場が暗いという短所がありました。宿は価格対比サービスと清潔度が劣る方ですが、位置とコスパの面では良く、いくつかのレビューでは良かったという意見もあります。浦項上道洞XYM1は、特別な特典である全客室のPC速度を100MBから500MBにアップグレードし、ホテル式寝具類やアメニティ、ヘアアイロンを提供しています。また、高級コーヒーと快適な宿泊施設のために細心の注意を払っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "上道洞XYM1はどこに位置していますか？",
            "answer": "上道洞XYM1は浦項上道洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "上道洞XYM1は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "上道洞XYM1は計26室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "上道洞XYM1はどのような言語の案内を提供していますか？",
            "answer": "上道洞XYM1は韓国語をサポートする案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "上道洞XYM1の料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "上道洞XYM1の料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動します。"
        },
        {
            "question": "上道洞XYM1では身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "上道洞XYM1では入室の際に身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "上道洞XYM1では未成年者の入室はできますか？",
            "answer": "上道洞XYM1では未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "上道洞XYM1の客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "上道洞XYM1の客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "上道洞XYM1の追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "上道洞XYM1の追加人数時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "上道洞XYM1では外出や退室の際に貴重品の確認が必要ですか？",
            "answer": "上道洞XYM1では外出や退室の際に貴重品の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "上道洞XYM1では客室キーの紛失時に補償金が発生しますか？",
            "answer": "上道洞XYM1では客室キーの紛失時に補償金が発生します。"
        },
        {
            "question": "上道洞XYM1では団体客を歓迎しますか？",
            "answer": "上道洞XYM1では団体客を歓迎します。"
        },
        {
            "question": "上道洞XYM1の訪問者はどのようなサービスを受けられますか？",
            "answer": "上道洞XYM1の訪問者は親切なサービスと優れたコストパフォーマンス、すっきりとした快適な環境を受けられます。"
        },
        {
            "question": "上道洞XYM1の便利な施設は何ですか？",
            "answer": "上道洞XYM1の便利な施設には静かな周辺環境、机、トイレとシャワー場の分離があります。"
        },
        {
            "question": "上道洞XYM1の短所は何ですか？",
            "answer": "上道洞XYM1の短所には換気が必要だと感じる時に芳香剤を使った方が良いこと、シャワー場が暗いことがあります。"
        },
        {
            "question": "上道洞XYM1は価格対比サービスと清潔度が劣る方ですか？",
            "answer": "上道洞XYM1は価格対比サービスと清潔度が劣る方ですが、位置とコスパの面では良いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "上道洞XYM1はどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "上道洞XYM1は全客室のPC速度を100MBから500MBにアップグレードし、ホテル式寝具類やアメニティ、ヘアアイロンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "上道洞XYM1ではどのようなサービスに細心の注意を払っていますか？",
            "answer": "上道洞XYM1では高級コーヒーと快適な宿泊施設のために細心の注意を払っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 743
    }
}